20至22whatsapp group (第十回)

時移世易 20至24 Whatsapp Group 乃 18至22 Whatsapp Group延續。

我們希望關系和諧，因始沒有你我之分，更沒有兩登之分。

都開左一段日子 係一個有秩序又開心既Group

之前填過既可以在填多次 順便睇睇張Form既聲明及條款細則

每次推pose加既人數都有限以抽纖決定,, 加唔到既就會刪走資料,, 可以填多次form

張Form會開到4月11日 12am 4月13-16有專人通知入Group 多謝各位一路以來既支持

20至24 Whatsapp Group為會員而設，暫時只限相關會員加入。謝謝！。

留名

lm